香港放風開資產增值稅

其實西方國家通常都有，香港盡早開都岩

可唔可以講下詳情

姐係股票然錢同賣樓有賺要交碎

咁本身好多樓個D係咪唔賣就唔洗比

冇乜可能...
如果賣樓都要收，咁供應量會再減少，樓市又可以gogogo

一收就冇人會賣二手樓
今舖業主發達
個個扑住買新樓
發展商又發達
邊個仆街
咪班死agent同無樓人士

錯啦，係一堆人趕住實施前賣樓，咁就唔使比稅

邊度有講？

如果即晚0000生效 點賣得切?

交多啲稅養班垃圾廢老 芝麻人
仆街啦

等班藍人支持填海吖嗱

如果唔係0000生效 點賣唔切

賣樓講緊快極都要2個月
唔係0000生效都賣唔切

實施講緊都要兩個月
唔係0000生效都賣得切

唔洗，最多比中共充公

發夢啦
香港係有錢人話事
搞到既得利益者既事係唔會發生

資產增值稅
咁放銀行定期洗唔洗
儲蓄保又洗唔洗

你反對，即係想否決財政預算案迫特首下台，已犯國安法

好似空置稅咁講幾年，然後唔再搞

屌你老味之前空置税都否了了之而家CGT會有下文咩？

200萬收嘉湖要賣就快啦

咁咪買家比囉

最應該係收樓宇增值稅，樓價一定回落，中共可以分一杯羹，何樂而不為。之前的什麼辣招都是on99有flaw的

邊到放呢個風

咪死囉
個政府會在意咩

香港喺共產黨話事呀
有錢人算老幾呀？？？

日本加VAT都會一年前出通知

加上好多高官都要走貨

否則港共不會唔on9

你係咪搞錯左以為ccp真係'共產'黨？

問題係共產黨喺香港都係有錢人，你睇下习種喺淺水灣間別墅

支持
腳都舉埋

西方夠有民主啦 香港有撚

佢唔賣咪無影響。再講吖，對佢嚟講少少錢，但佢班走資政敵到時就

你諗吓強姦金

搞得成先講
香港政府依家已經得班中產狗撐
收稅阻撚住佢地賺錢嘅話實比人屌
得撚罪哂全香港

加稅都加班奴隸啫，點會搞奴隸主

咁咪即係搞d 狗官自己層樓.
張賤宗, 同波叔都同你死過啦.
唔會搞, 就算搞都係拖,,,,拖到好似空置稅咁...
一係就好多後門俾人走盞.

睇收幾多稅啫
咪又係加返落去買家度
黨鐵車費，領匯鋪租都係咁玩啦

資產稅會令樓價跌，賣地賺少左，印花地租差響又收少左，結果稅冇收多，為收稅搞資產增值稅係弱智行為

當一堆人急住放，一係你價低，一係就你個盤靚。唔係嘅話未必甩得切手

宜家唔搞你幾時搞先
有人敢反對？
搞埋丁權都唔係問題

係
賣個刻先要畀

未必趕住賣
另外應該係實施果刻嘅市值同賣價差要畀增值稅
所以唔會出現劈價潮，反而短期可能會趕上車
因為加咩稅最後都係買家食

可信程度超低

就係咁先驚
呢個政府有邊樣唔弱智既會唔做呢

點會賣果陣收 同辣招咪無乜分別
梗係每年收

係一樣

每年收？咁樓會升會跌，跌左係咪退返先？

樓會跌？諗多咗

有呀 2020全年跌左1%

唔會發生
即晚就就暴動